%!TEX encoding = UTF8

%
% Énoncé de vision
%

% Tiendra lieux d'introduction au rapport

\section{\'Enonc\'e de vision}
%\addcontentsline{toc}{section}{R\'esum\'e}
La musique est un domaine d'art des plus présents dans le monde. Dans ce domaine en constante évolution, la firme Gaudreault-Lanois demande le développement d'un instrument de musique universel. L'application développée permettra de créer des instruments virtuels sur mesure, d'apprendre à en jouer, et d'en jouer devant public.
